小肥 祝壽歌

之前睇套戲..唔記得咩戲名..小肥高8度唱左首祝壽歌..有無人有LINK~~~

推

好似愛鬥大

好似係呀！thx！c兄咁都記得

有無人有link